連登礦佬區，眼紅者勿入 (3)

開po就搬埋po頭la

隻chia有冇估值每粒幾錢？

買咗幾錢
我最好嗰隻都係前兩年買落既Toshiba 8tb
之後得堆3-4tb

下面嗰啲癡鳩線

宜家入場會唔會有啲遲

USB EXT STORAGE

USB一條線攪掂 9XX 5TB

No, 佢計你tbw

有記錄 粒chip會count低rewrite咗幾多嘢

努力完仲要講運
幾時有pool呀

炒價就不了
可能去新高登搵D二手算，反正個負載唔大

There is a possible attack where an attacker who can co-ordinate N deep from the tip of the chain can try to coerce a winning farmer to re-write a historical transaction block. This attack is much more difficult and thus less of a risk in new consensus and thus we only recommend deleting and re-plotting a plot to farmers with in excess of 1PB of farm size. Anyone smaller than that would be difficult for an attacker to locate and can more safely continue to farm plots that have already won. We plan to have the software automate the process up to and including kicking off a remote plotting process if the current hardware that a farmer or harvester are on is not up to the task of re-plotting. But to repeat, deleting winning plots is, and will always be, totally optional.

要Del

Post edit 嗰一part

究竟有冇一個中左獎嘅畫面

Both

邊有http:// 嗰part

想問個pool stratum port 同SSL port 有乜分別？

你試下cut左//http:// 嗰part

我見post頭有既

[quote][quote][quote][member]掘礦三大工具: 礦池, 錢包, miner
礦池:
gpumine
ethermine

錢包:
支幣 binance

miner program:
純NVIDIA就用t-rex

純AMD就用teamredminer

mix就用gminer

Download完之後unzip
t-rex:
edit 佢個ETH-ethermine.bat
t-rex.exe -a ethash -o stratum+ssl:// -u 你個地址walletaddress -p x -w rig
teamredminer:
edit 佢個start_eth.bat拉到最底
teamredminer.exe -a ethash -o stratum+ssl:// -u 你個地址walletaddress.rig -p x
gminer:
edit 佢個mine_eth.bat
miner.exe --algo ethash --ssl 1 --server --user 你個地址walletaddress.rig pause

我用minerstat 就冇
試下delete http:// 留返前面兩個//

留返前面兩個// 我打多左

掘礦三大工具: 礦池, 錢包, miner
礦池:
gpumine
ethermine

錢包:
支幣 binance

miner program:
純NVIDIA就用t-rex

https://github.com/trexminer/T-Rex/releases/download/0.20.1/t-rex-0.20.1-win.zip

純AMD就用teamredminer

https://github.com/todxx/teamredminer/releases/download/0.8.1.1/teamredminer-v0.8.1.1-win.zip

mix就用gminer

https://github.com/develsoftware/GMinerRelease/releases/download/2.53/gminer_2_53_windows64.zip

Download完之後unzip
t-rex:
edit 佢個ETH-ethermine.bat

t-rex.exe -a ethash -o stratum+ssl://asia1.ethermine.org:5555 -u 你個地址walletaddress -p x -w rig

teamredminer:
edit 佢個start_eth.bat拉到最底

teamredminer.exe -a ethash -o stratum+ssl://asia1.ethermine.org:5555 -u 你個地址walletaddress.rig -p x

gminer:
edit 佢個mine_eth.bat

miner.exe --algo ethash --ssl 1 --server asia1.ethermine.org:5555 --user 你個地址walletaddress.rig pause

已經有留都係fail

Gminer 係唔係掘得快過T-Rex?

一係你試下用eu1?

情況一樣
聽日試下轉miner / 試下用nicehast先

咁你唔好用ssl 用返tcp

4444

cls 唔夠你嚟